「聽日入定唔入？」用正負評話比打工仔知 聽朝起身有冇人同佢地一齊罷工入機場

身為一個打工仔，我諗有好多人罷工要都付出一定嘅代價，但作為一個打工仔之前，我地都係熱愛香港嘅香港人，見到721件事以為已經好大件事，點知今日811完全係警察鄉黑聯手，真心係嬲到訓唔著，好想有d野係自己可以做。

我公司有好多人收到whatspp group 呀 ig呀 連登宣傳話聽日罷工， 而佢地都想幫手，但奈可罷工代價大，二來連登出現兩種風向，一個係即時罷工，聽日就入機場；另一個係準備好，宣傳好再一炮過入去。

兩個post都好多正評同好多回覆，令好多打工仔（包括我）都唔知聽日罷唔罷好，講真罷工代價係大，但發生咗811咗嘅事，我願意付出呢個代價去幫香港出一分力，但起碼打工打會想知道，到底聽日罷唔罷好，會唔會自己罷咗原來最後係冇行動。

正評：用行動去文宣，學生先全面進場，可以聽日罷工嘅人齊入去。其他人想幫手但罷唔切工，可以簡星期二黎接力同埋帶物資入黎，務求令機場塞滿人。

負評：太急太多事發生，宣傳唔切，要比多d時間文宣做野，應該簡一日再宣傳。

推

如果真係驚宣傳唔切，其實只要聽朝去塞鐵，打工仔已經大條道理罷工。

十連push

聽日唔好太急， 唔係塞交通時候，唔係比人錯左焦點

Push

諗諗今晚發生咩事

發生咁多嘅恐怖襲擊 仲要忍仲要等等？
呢個情況下叫你還拖全民勇武都唔過份
但我地冇咁做 而係選擇對準政權 用經濟手段令政府點應
你話唔係時候同錯焦點？ 想問咩時候先啱？ 焦點錯係邊？

臨訓一推